想問下各師兄有關數據使用

Join左個Smartone 5G家用$148一個月200Gb, 除開照計每日有6.4G, 仲多過我手機一個月6G Plan. 想問各師兄以下情況：

1. 我屋企人睇左20分鐘youtube，個其他人冇乜用過個數據，個smartone care就話佢用左1Gb幾。係咪正常？
2. 我屋企有裝IP Cam (VStarcam)，咁我冇開個app來睇係咪都照count數據? 但我只開了5個鍾就用左3Gb係咪正常？
3. 我個plan聲稱爆左會不限速FUP，想問有用呢個plan既帛師兄有冇試過FUP?慢幾多？

我打去smartone問, 佢話router plan唔同電話, 唔會check到我d數據用左去邊，我自己電話plan無爆過, 個5G plan我多數用來check email/wfh，好難理解睇15-20分鐘片會冇左1gb幾。想請教下大家, d data用量係咪正常。